韓國瑜語出驚人「美國國務卿兼任外交部長」 鄉民崩潰：庾澄慶兼任哈林？

韓國瑜語出驚人「國務卿兼任外交部長」 鄉民崩潰：庾澄慶兼任哈林？

高雄市長韓國瑜是2020超級熱門人選，近日接受《TVBS新聞》專訪，再次覺得若當總統，改在高雄上班不錯，且還想修憲讓總統本人兼行政院長。

不料韓國瑜以美國舉例，「就是像美國一樣，美國有國務卿，事實上是外交部長，總統能不能兼行政院長？直接對行政院負責，有沒有這種可能？」這讓網友紛紛崩潰，認為韓國瑜比喻不倫不類，因為國務卿主力工作本來就是外交，並非兼任，「庾澄慶兼任哈林？」、「老公也兼任你的配偶」、「國務卿不就是外交部長」、「國務卿的職務主外交啊，相當於外交部部長，所以他在說什麼？」

台灣發大財

原來 哈林同庾澄慶個傳說係真

叫刁種兼任台灣總統囉笨柒

黃毓民話佢係難得政治人才

明年"小丑治國"

2019仲黃毓民

抄我地連登嘅d gag

支持韓國瑜兼任

中華民國總統
國民黨主席
行政院院長
立法院院長
司法院院長
監察院院長
考試院院長
高雄市市長
台北市市長
新北市市長

當然是發大財啊

發大財

來! 用念力! 衝上去!!
高雄!!! 發大財!!!!!
爽!

佢咁樣講無問題喎

不如叫啲老細洗埋廁所啦

教主今次點兜

發
大
財

教主兼任黃毓民

佢做埋功德院院長嘅話，唔識答問題可以射俾邊個
高雄發大財

20幾日, 日日爆獲都仲民調領先
某個角度睇真係難得人才

綠營人最識反串

中華人民共和國台灣政協委員

佢以為「國務卿」個「國務」係指「美國內務」

查下維基就唔使柒啦
佢日鳩日鳩噏，冇請秘書幫佢度稿？

柯P贏面大增

橫掂都條憲囉，改國號為中華帝國，自稱台灣人民的領導者、中華帝國皇帝

兼任全國上下大小官員

口交部長大陸咩！睇得多cctv呀！

教主廢up

有大平板點解唔用？

有名你叫

今期流行 流行高雄陳雲

有冇人知高雄發大財未？

高雄發大財
謝謝

話時話，有無人覺得哈林同庾澄慶好似樣

後生仔睇多d書啦

我沒有補充
高雄發大財 謝謝

小丑世界

共產黨叫佢咁講

碌撚: 唔撚準話佢..你地未夠班 讀多d書先啦

人地美國國務卿就係外交部長 兼乜撚野任？
中國國家主席兼任總統？

你都係死去做電競師啦

Clowning around!

大叫發大財就過骨

睇唔明佢講乜

黃毓民睇人係最差
個個都反面收場

係咪衰呢？由得佢繼續叫高雄發大財就好啦
係要問佢其他野，識閪答咩

條友想搞獨裁咩

兼任埋共產黨總書記同中國國家主席同埋中共中央軍委主席

佢真係成日9up

咪理班台狗啦，好心提佢地，佢地仲要屌返轉頭

0%大增到1%？

咁又係，啲連登仔又唔改碌撚既政治取向為不明、有爭議既？？

國瑜草包

這個問題我請外交部處理，台灣發大財！
這個問題我請內政部處理，台灣發大財！
這個問題我請環保署處理，台灣發大財！
這個問題我請國防部處理，台灣發大財！
這個問題....

一人分飾兩角？

雷遁.千鳥加雷切！

終於有人講
特朗普=/=川普？？

唔通係指父子？？？

當撈侵兼任川普

如果韓流真係有能力,就唔會被國民黨放在雪柜內,到無人可用現在就跑出來.
只可以說:台灣人真的太純樸

中華民國發大財

事實上是外交部長
其實佢都知 佢有講兼任咩

賣開菜，唔識高科技

其實點解會選左呢條柒頭出黎

下句係總統也能兼任行政院長
意思咪指總統兼任行政院長就好似國務卿兼任外交部長
明顯係個不倫不類嘅比喻

日日出新聞笑鳩 同侵侵個陣一樣